喺疫情之下，大家點睇屋企人嘅衛生情況？

雖然我屋企人自疫情之後出街都會戴口罩同帶濕紙巾或酒精搓手液，但其實佢地仲有好多衛生措施未做足。例如成日將出過街嘅手袋同雜物周圍放，又唔消毒；用過嘅口罩又唔放好或包好；喺街嗰陣隻手周圍掂，但又唔洗手或消毒
呢啲情況搞到我成日要提佢地點樣做好衛生措施，但係佢哋永遠都係聽完就算，真係好勞氣
大家見到屋企人唔衛生嗰陣，會唔會不厭其煩咁樣提佢地做返好？我覺得我提佢地搞佢哋都已經提到厭左

樓豬下世小心d

屋企人同自己算乾淨
返屋企洗手沖涼

屋企明明有個箱放出街袋 佢都仲周圍放上啲櫈到
屌

相信好多香港人都係樓主屋企人咁 只可以話唔中武肺都係死好彩

我成日都話我阿媽唔好將個手袋周圍亂咁放，又唔消毒。佢就鬧我，你咁唔鍾意屋企咁唔衛生，咁咪搬出去住唔好返嚟住